「突發第二擊 - 敵退我追」請立即去警謊記者會FB直播，宣傳今晚民間記者會，等藍絲有機會跳出同溫層

—————
參考第一擊：
今晚8點，擊民間記者會駁入電視全家食飯睇

「突發」警謊記者會收皮，有天時地利，今晚要幫手推民間記者會，要拎埋人和

————-

敵退我追，第二擊： 讓藍絲跳出同溫層

警謊記者會改為網上直播，
係個超好既渠道向藍絲宣傳民間記者會既存在

我想邀請手足幫手去警謊FB留言，
呼籲所有人今晚8點睇民記，
但為避免推高警謊記者會人數，
入去回覆完就好走

Template:
———-
第二十三次民間記者會

主題：魔警濫權，人神共憤；公僕同僚，恥與為伍
日期：2019年11月4日（星期一）
時間：晚上8:00

大家可於以下頻道收看：
*********
————
*自已係下面copy 其中一條link，最好不同，唔好比人覺得洗版
————-

大家可於以下或其他頻道收看直播：
基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：

建議每天搞4點民間記者會取代恐怖分子記者會 傳媒合作每天只去民間的 然後不停寫臭黑警
記者係第四權 記者們 請反抗
反正都係交代發生左乜事 黑警同街坊都係當事人
街坊比黑警有誠信 班狗都係滿口謊言 以後改為只訪問街訪講事發經過的記者會

Push

高級

推順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

推

一回覆唔係會幫佢架咩？

加左回覆，但宣傳左民記
我概念係atv 係tvb 上面賣免費廣告

但頭先見到手足好零星
唔夠人洗好似唔係太work

不過唔緊要啦，試多陣先，唔得都無壞
又唔洗錢既

up